國泰話你知：ATC巴絲最屈機

P牌post 任插

國泰：未來兩三個月來港旅客預訂少逾一成 周一航班取消非因員工罷工所致

//不少國泰航空員工周一（5日）參與罷工，集團也有逾百班航機取消，行政總裁何杲（Rupert Hogg）稱，罷工對營運有影響，但當日所有機場容許國泰出發或抵達的航班，國泰都有營運//

ATC最高！！